有狗會偽裝成被捕人士，向其他被捕人士「套料」，再以此作為呈堂證據。

呂浠瑜大律師表示，被捕人士不應只於面對警察時行使緘默權，而應該對任何人，包括其他被捕人士都行使。因為呂大律師指出，她得知曾經有警員會偽裝成被捕人士，向其他被捕人士「套料」，再以此作為呈堂證據。

大家記得對任何人都「我冇嘢講」啊 小心啲好啲
啲popo好撚蠱惑

10

9

8

7

6

5

4

3

2

推比手足

1

各位巴絲萬事小心

冇警戒冇簽名既口供可以上庭既咩?

咁佢自己作得

推

小心為上

依家已經冇規矩可言

暗黑警賊

但係律師同個官都應該唔接受

btw成日有人話要片證明清白
記住有證據有片都唔好私底下畀，要畀就畀律師星火

好似一路都有個說係，popo無啦啦係街拘捕人上車(實情係臥底popo黎)，然後等啲人圍埋黎越圍越多

未必係狗，可能係其他罪犯，黑社會！

呢個真係成日有

十連再黎過啦

香港D官好多都係紅，佢地可以引導陪審團
好似梁天琦就係咁，所以先上訴

真係賤過狗

今時今日重信法庭?

會唔會癲到扮律師

好撚緊要

啲黑警扮撚晒野

屌你拍緊無間道

痴撚線 咁都得

幫你推到所有人睇到

仆街好陰毒

快上熱門

用聰明方法, 長期抗爭, 保護自己人身安全

Push

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

推 推 推

push

幾時扮埋我老母

真係得架. 而且真係發生過. 有單案例就係講警方派Undercover的警員入去監獄套料, 想入條友謀殺罪之類. 如果警員唔係主動問你野, 不過竊聽你講既野, 其實一樣可以用個d料, 成為可呈堂的證據

所以對任何人都要無野講

奸奸

Pish

仲可以狗到咩程度

總之 除左律師外 任何一個人都唔可以透露

狗真係狗

班狗好陰險

呢個要推

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

咁撚大個狗樣 爭啲嚇死

萬事小心，唔好發開口夢

可以因為係卧底同警察口供 應該係

我無野講

唔當係落口供 隻狗做人證only

立即普選 否則攬炒

咁樣拎返黎既資料係唔可以呈堂
利申睇劇集學 唔肯定

無恥黑狗

騙徒手法層出不窮

咁撚狗

tui

屌

有冇link呢

D狗好撚扑街
抵佢三代全家死

好撚賤

正常自己人都唔會冇啦啦問你資料

除左信得過既律師，其他人都唔好透露

呢啲口供無撚用架喎 法庭無可能受理 不過正常手足點會問你今日做過啲乜黎

可以有線索搵其他證據，例如知道搵邊部CCTV，縮窄搜索範圍。

可以 不過正常黎講係好弱既證供

佢地仲有咩人未扮過？係未扮過特首

冇錯 其實好多時佢地同你吹水嗰啲未必係要直接呈堂 而係要你講多啲嘢俾佢地查

仆街

全世界同我睇左佢

其實冇講作為呈堂證供個句嘢都唔呈得堂
不過黑警會死撐話有就屈我哋機

賤種狗

被補人士記得去睇多次無間道

strong pish

大家小心 我無嘢講

推
真係要小心任何身邊人

小心呀！班狗好仆街架！

呢招一早提過水。就算唔黑警扮拘留人士。有被捕人聽完篤灰去令自己減刑都有

總之被人捉到之後 唔好隨便講嘢

推 小心

屌佢真係咩都會喬裝

Push 對邊個都好，除咗律師，都係我無嘢講。

「戰術」遍地開花式突襲

賤到嘔

PISH/

之前係城大有個律師都千叮萬囑唔好同任何人講任可嘢， 係先" 我無嘢講" 既真啼
呢隻跳舞豬都係咁先有

咁賤

陰招
612 721 811 831 101 新屋嶺

?

否認冇講過

cl7s

做演員啦仆街

呢個post由頭到尾無一樣嘢有fc，話有案例都係得個吹字

就算個臥底錄埋音，平時吹水老作有乜出奇，唔係警司警戒有乜意思

頂到盡套到料出去有助搜料，但邊有咁勤力，家陣乜9都拉咁忙，仲要專登陪你玩，玩一大輪隨時白做，真係破世紀大懸案咩

推
d狗好陰濕架

死仆街
死全家

狗

仆街popo

有用要推

低裝到

無所不用其極

popo 真狡猾

我無嘢好講

推 而家d後生真係唔識保護自己咩都講哂出黎

屌 咁撚仆街

推爆

死黑警

推，自己嘅事自己知，勿鬆懈

利用香港人嘅良善同信任，黑警可恥

咁撚毒？
dklm

叫手足小心啲姐
洗唔洗咁
律師話有案例都唔信
你係咪要入去身歷其境之後再出嚟講
幫我地fc下

推俾所有人知

pish

/push

up

我無嘢講

不應只於面對警察時行使緘默權，而應該對任何人
好重要！！！！！！！

推啊以前有呢啲按例㗎
法例上係唔可以做呈堂證供……如果個啲證據係不合法
但係而家

重要野要推

最怕俾人昆左簽啲唔知咩嘢變合法

Pushhhhhhh

屌好撚毒

呢招唔算非法。黑警入倉無表名身份 扮下friend你自己乜都講

黑警講大話就另計

好撚濕鳩

真係賤到。。。。。。。。。

所以就話佢個案例係驚天大懸案囉

唔信嘅就問下有 身歷其境 嘅手足係咪真係唔好傾偈，唔洗FF

屌，啲狗真係好賤格！

乜都唔好講
直至律師黎為止

但好驚屍體發現果啲
就係太串
比人殺害都冇人知原因

跟住下次就會扮埋律師 等你自己和盆托出

推！

pushhh

賤

賤撚到

咁撚狗既招都有

推
學生們唔好再咁單純拿下

推推推

我無野講啊

各位手足請提高警覺

邊個話用臥底套料，唔可以用來做呈堂證供嘅，就錯喇！

睇返終審法院 case law Secretary of Justice v Lam Tat Ming and Anor. [2000] 2 HKLRD 431!

只要臥底沒有用proactive方式套料（例如Interrogation), 已被捕人士亦唔知道臥底係 person in authority,
法庭就唔會用judicial discretion去exclude confession.

所以記住「我冇嘢講」

利申：法律絲

係at 要小心 推

重要！推！

cosplay上癮 狗用狗招

大家唔好唔記得傻強係點死

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

近排有啲被捕手足你問我答post，大家要提高警覺！

我屌